預告：林鄭好快會落台

其實明眼人都睇到林鄭好難再捲土重來重推送中條例，根本依家成班建制派，為首既係一路好想做特首既葉劉，仲有屌林鄭老母個麥美娟，同埋一眾比林鄭蛤左好耐既新民黨同民建聯

今日李慧琼子同埋譚耀宗都話唔支持只針對警隊嘅獨立調查委員會，但係可以同反對派探討，換言之建制派係會支持，李慧琼子嫌林鄭死唔去踩多兩腳，話政府用暫緩回應係「確實不是很實際及不對焦」，當林鄭失去埋建制派對佢嘅支持，佢已經變成左一個政府喪屍，甚至對建制同中共嚟講都係負資產

除左林鄭一路得罪開嘅建制派之外，習帝今鋪都真係比佢一鋪橋起！你諗下習帝喺台灣佈署左幾撚耐，由2018年開始一手捧起左韓國瑜，到今年三四月全世界都覺得國民黨贏撚硬（亦都多得蕭生燈，多謝燒山！），小英仲煩緊贏唔贏到賴清德，到依家小英竟然可以靠依件事完全翻盤，除左台灣之外，林鄭仲免費送籌碼比Donald Trump，等佢又可以拎香港關係法同民主及人權法案出嚟要脅習帝（你諗下半年之前梁家傑仲講緊一國兩制殘而不廢），比我係習近平真係想即刻捉佢上大陸打靶，所謂天子一怒流血萬里，習近平一定唔會咁容易放生林鄭，習近平都想即刻搵一個新特首黎取代林鄭，穩定局勢，我覺得喺幾個月之內（十月十一月）林鄭會落台

好多時我地做左嘅野唔好以為無用，好似69, 612, 616咁，表面上林鄭好似唔肯讓步，建制派仲好似好buy林鄭咁，事實上建制障營已經嚴重分裂，而政府做嘅讓步都係要好低調，低調到市民都唔覺佢讓左步，而我地可以趁依家林鄭仲未企穩陣腳，仲未成功輿論反攻時（621單野班警察喲戲太假，根本得班深藍先會繼續信），繼續make noise去爭取律政司釋放義士

幫你推

擁

立秋後有機會

死撚硬架啦根本

點都會做埋個任期先清算佢
其實搞到立唔到法對共產黨黎講已經係極度冇面既事
如果因為咁而辭職直頭係絕對禁忌,你諗下一個極權下有領導人比人民推落黎,個連鎖效應燒到大陸你估會點
我估佢似689咁比人勸退,只不過689係升官晉爵,佢...一冇做特狗第二朝即刻買機票去英國尋求庇護就差唔多

佢落台咪俾咗個訊息社會激進嘅活動原來可以推翻政府
除非中共搵到同埋願意俾個算係企喺香港呢邊嘅人做特首去緩和返個關係
如果唔係其實佢落唔落台對中共同我地都冇乜分別
因為香港人依然企喺政府對面 就算呢一刻穩定返個社會
仍然會有另一個送中修例同再一次衝突出現

個人覺得唔會，再比林鄭做落去出年立法會選舉班建制會好大鑊

我諗佢曾經有意請辭，但睇佢前幾日係咁loop未來三年任期，就知係雜種唔俾佢落黎。

佢落台對香港唔會有實際利益

換特首始終係治標不治本
但的確要慢慢一步步來 有機會就要把握

估計應該要等到社運完全die down無人個時先會落台，其實老實講今個禮拜都少人去啦，尋晚民陣個會都係得幾百人

當初777咁高民望都係因為689太黑人憎，依家如果有新特首都係一樣情況

當然新特首一定唔會再推送中條例啦，但係唔知中共會比咩其他政治任務佢

好似唔多似，上次記者會仲話黎緊三年政府仲有好多民生政策要做

下一個人，薯片
林鄭推 23條
薯片推 23條

等佢收工即刻行使公民拘捕權啦,

做納粹送埋個仔去德國讀書咁開心?

議會一直廢左好耐啦喎
鐵票+功能組別+DQ大法
議會有用04年16年一早收晒建制皮啦根本分組點票個制度就係保障共產黨順利推惡法,有用就唔洗去到二讀成個香港出晒黎先"停止"惡法

佢唔落台反而會令土共陣營混亂唔信任
其實唔想佢走

btw 最重要係要求放義士出黎
要日日時時刻刻提大家

佢落唔落台已經唔重要
重要係釋放被補人士同撤回修例

逼到佢特赦義士先好比佢落台

柒婆記招時，路透社問題已經暗示左佢見韓正果時請辭過，而且早一日路透社亦放晒風話柒婆辭左職，所以我諗真係中央唔俾佢落台。佢講未來有好多民生政策都係想叫人接受佢仲有三年任期，唔係可以講咩。

其實兩樣都未必係未必係佢想做或唔做
留意下第1次同第2次記招成個人行出黎都唔同,第2次成副意興闌珊咁樣
好大機會係佢仲想連任,但支那中間可能同佢講左任我一定唔會比你連,但你點都同我頂埋呢3年佢,任都冇得連但仲要同你食夠3年屎先走,所以咪死死地氣同你地香港人講我仲有3年做架,大家拍硬檔頂埋佢啦 咁樣

同意，見到到民建聯咁講，就覺得好大機會要林鄭走人。

係就快啲躝啦

醒下啦，所謂特首只係傀儡，邊個有撚分別咩，重點係個制度呀，對準政權啦，中共呀

其實我想佢唔好落台

繼續團結香港民主運動

asa

求下佢唔好落台
好難得有個可以團結到香港既特首

如果林鄭落咗台，下任特首冇責任執行佢嘅承諾架

每個極權國家/政府都知道
強嗰一方隨便向弱嗰一方讓一次步
後果不堪想像
所以佢係一定唔會落台

推

開少啲廢post啦

咁又請問你又有咩真知灼見? 開咩post先唔廢

如果距落台既話，之前應該見到下面幾個落先。

落咗台四千蚊都未派完

老老豆豆 佢落台好處其實無乜
只會係另一個傀儡上台
一陣葉劉上場就仆街

我係林鄭就拿拿聲寫定日記扮一直都係想幫香港
作定一堆理由點解之前要咁做
扮到自己忍辱負重咁
到香港真係變天先公開,死左都仲可以名留青史

寧願要真小人好過偽君子

換特首有柒用咩
777未上之前都冇人估到佢可以衰得過689

你自己都講晒出嚟
你睇返鄭特首同習主席過去幾年嘅作風同做法，乜你仲覺得佢哋會放過香港人?
你唔覺得而家嘅安穩全賴國際睇住? 建制派議員有邊個唔係睇錢? 私煙淨心都冇真心啦。

過咗個六月，孰是孰非就會揭盅
我只期望巴打咪咁樂觀好

其實佢唔走好過走
而家呢個政府已冇公信力
換句話說呢3年內佢想推其他法案都寸步難行
佢繼續響度起碼呢3年會平靜啲
加上出年立法會選舉
佢留任大家都會記得2019年6月發生過嘅事
如果有新人上場，對建制反而係好事

其實佢落台冇用
下一任都係中共隻狗

唔會落台多
不過過多一兩年一定玩野整到香港同佢一齊玩完
睇下到時又推D乜出黎

此外
不要太集中想今次事件
佢上得台即答應咗777人或財團要完成某類任務
包括利益輸送 佢未完成 根本唔會比佢落台

唔落重好 林鄭咁撚蠢
一陣畀個醒啲嘅上重死得快

林鄭唔係蠢 係硬頸
佢咁多年嘅政績都出名硬 新界佬照樣搞
佢咁多硬推硬過都成功無手尾
佢應該估唔到佢今次竟然推唔過

唔好住呀
團結香港靠佢呀

佢而家同光緒皇帝差不多
慈禧太后中共而家煩緊點收科

預告: 英國唔會收佢

英國咁奶共 難講...

佢落台 萬一真係俾葉劉上到尼 我地會死得仲慘
佢吸收左前人既教訓 可能會手法更加強硬

其實落左台對我地先係最大危機
依家可以集中到咁多中立派 甚至港豬嘅民意
正正係因為有個柒嘅特首係度堆積緊佢地嘅仇恨
如果佢一落左台換左人用其他手段去繼續溫水煮蛙
情況只會更加不利

唔落3年應該有普選了

我覺得保皇派轉軑係因為11月區議會

同你打對台。林鄭唔會落台但比卡超或鄭若嬅會落

Not possible

特赦義士就特赦埋黑警。deal?

阿爺一開聲班建制派就即刻歸隊

好 林鄭做得完今屆我由柴灣兔仔跳到羅湖

立此存照

落台無用
下個會係777 2.0
我地一定要係佢落台前爭取雙普選

如果蝗國重行緊古代帝制

只係計統戰台灣既損失 777 應該至少誅三族

落左台咪又係千二人選個垃圾出嚟

而家我覺得林鄭不下台反而更好，她一天在上面，班建制派就一天被她這個負資產拖累

不過現在這個已不是重點，重點是要大家都對準：釋放及停止拘捕、追究濫用警權（以及稍後的選舉工程）

2014 689下台
2019 777下台
2020 葉瘤下台
....... 689二世下台
...... 777二世下台

沒完沒了
我地要真普選先解決到問題

有得唔收㗎咩？佢有BC㗎喎

林鄭一直都話自己無賣港
因為佢一直都係到幫緊我地同台灣

會選偏重商界既傀儡（猶如當年曾蔭權、唐英年、曾俊華）

古有李斯玩統一文字 統一貨幣

今有777推統一法制

林鄭唔做
要搵件廢柴張建宗黎頂住先
仲要林鄭手下成班無個見得人
中共搵下任人選都頭痕啦
我估點都俾林鄭捱埋佢先

黑暗兵法 公子獻頭

先亂後治

當日cy宣布唔連任係選委會選舉前一兩日
因為知道咁選法cy連拎600票都有難度

如此推算，林奠會否於區議會選舉前。。。

林病成世考第一

建制犬同班膠官各懷鬼胎
肯定個個大難臨頭各自飛啦

佢無
係佢家人有
佢只係可以攞翻英國國籍/居英權
但一定會經過審核
林鄭宜家咁出位,
出賣中英聯合聲明為危害國家外交利益, 送中惡法置居港英籍人士於險境為危害國家安全
當林鄭退落黎想翻英國既時候已經唔係再幫中共做野, 同中共無關
英國奶共極都唔會再關林鄭事
咁你諗英國會唔會比林鄭續回國籍啦

咪當階段性勝利

我要撒回

如果佢早啲講暫緩
可能都仲可以呃到班台灣人
依家真係多得佢唔少

唔好亂信
班仆街無口齒架

李慧琼真係好撚奸

我哋嘅目標主要係要佢撤回逃犯條例、釋放被捕人士及定性612非暴動

至於你話要唔要佢再真誠（鞠躬）道歉同落台，算了吧。佢已經「致歉」咗兩次，估計都唔會再做第三㳄。即使佢落咗台，下一個特首會係邊個？葉劉？張建宗？劉江華？真係no thanks 🙏

話之佢落唔落
一日冇真雙普選
邊個上任都一撚樣
做好左面前既野先

唔好為推測打飛機住 要繼續努力實現呢啲推測

三年後落台算唔算快？

三年內佢都會留任 唔止共黨 佢自己都死要面

對上果個689都係搞到建制內部雞犬不寧 連自己陣營都管唔掂 施政寸步難行都係自己攞嚟

令民進黨連任呢條罪係要人頭落地

鬼唔知咩

吹撚到
咁厚硬無恥點會

啱呀，特首根本只係中共condom 有幾多換幾多

但我想佢繼續做
反正邊個上場都係仆街黎
就睇佢點玩落去

唔過算唔算讓步？

放棄控告義士同追究警察責任重要過佢落台

佢一定會做落去，但冇作為. 佢應該連DQ都唔敢，任班民主派入議會，但乜方案都唔推，所以乜人係議會都冇所謂，最多咪比人鬥下

之後下任特首上台一開始就扮演好人角色放哂班義士同唔追究黑警加埋真誠道歉，黎個民意反高潮，侍住高民意就再推過重新包裝既23條

港英政府AO出身 扶搖直上做埋特區首長 再尋求英國庇護 事跡同煲呔曾有得揮

LM

閪婆唔好走呀
未放義士 未正式撤例 未告濫權狗
邊個准佢走？

其實變相我地宜家應該要開始攬林鄭

拉佢落馬 一定有好多人覺得贏左！抗爭成功！番屋企啦大家！

我地「應該」表明 支持佢留任 體恤佢40 年公僕既努力 認同佢既成績表 希望佢留低搞番好件事

林鄭下台只係證明中共對香港干預又一次勝利，香港人又輸一仗

發惡夢見到
最驚係 佢落台
換個溫水煮蛙既上來
第一件事一上台就撤回方案、特赦全部人咁樣去拎民心
（大家有冇忘記當年689禁雙非事件？如何令689民望高過貪曾？）

依家邊個做都係傀儡，西環治港。
要改變就要爭取普選！

佢千其唔好咁快落台
仲未撤 幫義士申訴
佢落左下個上台都未撤你話點

冇林鄭 英文本來輸撚緊

香港人既蝙蝠俠

典型細良筆風！！！

過左今年11.24, 建制派會係最大聲叫㵉病下台

唔好比林鄭落台 落左就大家當無事發生

但係一樣要繼續盡用
不能放軟手腳

林鄭下台重大鑊

義士點都要救

中央欽點薯片

[長期抗爭] 全港轉台 打擊酒樓茶記TVB壟斷

你地講咩都冇用，燒山幾時又出嚟燈過

1. 明顯未有新特首人選
2. 建制派背離林鄭, 連中聯辦可能都唔係好信, 只信中央支笛
3. 行政會議成員一係極度深潛, 一係浮面鬧林鄭, 成班見到勢色唔對就老細都照砌
4. 當年傘運林鄭企係689前一馬當先, 今日張建宗就612 後率先割蓆話政府高層無參與暴動定性, 部門之首都係咁, 可見樓下既人一定有樣學樣
5. 今年區選如無意外建制派應該會大敗, 如果下年立法會選舉都係同樣情況, 畀機會泛民重奪直選界別多數派, 咁係2024 年前都無機會夾票通過任何惡法, 香港可保5 年太平

美國人權bill快過

你係咪同劉細良有仇

其實寧願佢唔落台

俾我會焗薯片叔出黎話唔應該清算年輕人，然後推佢做共主，下步侍定

林鄭唔識寫個輸字
過多一年半載肯定會升級清算

係，但係對手落下步棋，你應早一步盤算點幫到自己贏

其實佢落唔落台 影響都唔係想像中咁大 一日冇真正普選 一日我地都係原地踏步 蟾蜍爬滑石

中共唔會信葉劉

過左選舉就唔係咁講架喇

記唔記得雷曼果時民建聯係舊立法會出面應承苦主d咩？結果入到去都係投反對

無錯，就算全港出黎都無用
好彩多歐美公司係香港
外國先會睇住香港

幫推

走唔走無太大分別，反而唔換仲好，新不如舊。

我只關心所有被控義士，只要救到佢哋唔使被政府檢控就足夠。過往香港已經欠咗太多挺身而出嘅義士，要佢哋犠牲太多了。

push

有功能組別
建制狗選情點差都會過半數
政府惡法唔使分組點票

唔好比佢落台

秋後算帳
霜降以後、冬至以前，問斬！

唔好呀台獨之母要繼續留任呀

同意

所以宜家救義士放第一
林鄭唔下唔下台唔係首要

歷史話比我地知
一個衰過一個
所以留返佢條狗命
有利我地日後抗爭

馬屎坑上電台都講到出口老細唔比佢地辭

我覺得如果淋病落台落得咁快仲弊!
下一任特狗又黎推過逃犯條例點算?
淋病係佢任內，仲可以話佢係任內唔敢推，換第二個無需要賣你淋病賬，上面叫你推就立即做應聲蟲啦。
記住，依家叫暫緩唔係撤回，逃犯條例有可能會復活。

守護林鄭

私煙爭人周身債，唔露面做野邊有錢還?

今時今日邊個做特首有乜撚分別
中共一日控制住香港 香港永遠都無運行